有心想贏依場仗既人入離答我！

你打算逼使到
支共 極權國家 比民主（雙普選）香港 ？

小弟諗到既
除左全民皆兵 外國勢力（或第三方勢力）同埋 威脅政權（攬炒）就諗唔到其他了
直接啲講 遊行集會係無撚用 ....（註1）

頭一個 無乜大可能啦 不解釋

第二個 同聽天由命有咩分別 ？ 咁不如大家番屋企 等個天跌雙普選比我地？ 自己香港 自己救！

第三個 最後一個 亦係唯一一個選項
就係你地眼前 不合作運動 全民罷工 癱瘓機場

不合作 你地話 阻人番工話失民意 搞一日已經唔敢搞落去
罷工 香港人太愛番工 罷一日就叫曬救命
加上香港無啲有用既公會幫手組織 罷唔到

你地叫對準政權 叫得咁大聲 咁開心
得機場 最唔影響大眾市民 最對準政權 點解唔做得？
機場只會阻 旅客 商界搵錢 （政府）同埋 國難當前去旅行既假香港人 （其實仲可以先禮後兵添）
點解唔搞得？

唔係要衝 可以用不合作 不犯法方式打機場番離先
一齊睇機票 塞曬櫃臺 一齊排出境 排完再排過
一齊搭機場快線頭暈頭痛
一齊去機場途中死火
一齊係青馬塞車
有狗逼我地打 想趕我地出機場 我地先死守 或者撤完聽日再去過
再唔係 撤到青馬 塞青馬